Google轉軚 擬向傳媒買高質新聞

節錄

Google轉軚 擬向傳媒買高質新聞

Google澳紐主管席爾瓦亦宣佈與澳洲多家小型傳媒集團達成付費協議。

在多地政府與傳媒施壓下，美國搜尋器巨擘Google一改過往立場，前天宣佈有計劃向某些新聞機構，就平台展示的新聞內容付費，但未有公佈計算方式與金額等細節。

先在澳德巴西推行

Google新聞產品管理副總裁本德前天在聲明指，「一個充滿活力的新聞行業很重要」，尤其在今天人們活在疫症大流行裏，又越來越關心種族平等議題，因此企業願意「為明年推出的嶄新新聞體驗」，就「高質素內容」付費，容許傳媒能以「內容牟利」。

付費計劃將率先覆
。。。。。。
設有訂閱收費的新聞資訊。

科技巨企奪去傳媒重要的廣告收益問
。。。。。。
制訂遊戲規則一方」，主宰着誰能參與遊戲、支付金額。

法新社

做下樣姐 人民幣咁香

蘋果係咪有救

其實真係唔知google奶嚟做乜反正youtube google 嗰啲都冇得入大陸android 大陸夠薑咪咪L用

買人民日報同環球時報d 高質新聞就夠